［逆權司機］橫泊的士保護手足，女兒心臟衰竭，賣糕點籌生活費醫藥費

「我已經落了一個手扣！」

判刑當日法官振振有詞會判刑還押！結果最終可保䆁候審，但審訊完畢已是1700點多，法庭快要關門來不及回家取旅遊證件，眼見明明可同父親重聚，女兒跪求下可給他們1800交到法庭擔保，但途中障礙重重 ——塞車更封路，一眾記者及支持逆權司機的人們都打定輸數，已1815了，仍未能依時交出旅遊證件，逆權司機要再度還押，此時逆權司機亦上了一隻手扣，幸好近乎奇蹟地最後一刻車手竟然飛車趕到，我哋急不及待飛奔上法庭交旅遊證件，幸運地法庭在最後一步肯接納，逆權司機亦順利保釋出來，此時大家激動的心情久久未能平復，說好的齊上齊落我們沒有放棄一分一秒，堅持到底我們做到了😭😭😭

逆權司機原本諗住不上訴照坐，但他還押候判期間得知女兒心臟衰竭入院，所以逆權司機希望上訴不用坐，爭取時間陪伴及照顧女兒，這段時間司機及女兒為官司及覆診勞碌，義工提議希望眾籌，為未來生活解困及法援上訴仍未有結果，但今時唔同往日，眾籌係一件高風險既事，所以現懇請大家幫幫逆權司機，因他已停牌不能再揸車工作以70之齡及女兒的情況，希望大家支持逆權司機，他上訴機會好微好大機會入去坐，所以糕點收益全給他屋企人生活！逆權司機今次點都由我哋來保護返你，齊齊奮戰至煲底見！

**律師告知不便收現金，請大家以Payme/FPS轉;數快轉脹方式支持，謝謝大家🙏🙏

團結力量價 - 每款$90 (每款700克)
蘿蔔糕
椰汁年糕
薑汁年糕
蔗糖年糕
馬蹄糕
紅棗糕
芋頭糕

<如訂購數量超乎廠量，會由另一間廠製造 ,但份量不會少於700 克>

所有糕點百分百 "香港製造"

因環保糕點是提供沒有紙盒包裝及希望將一分一毫用得其所, 如大家要送禮可+$30 購買爆炸頭的爆爆貓凍袋
因爆爆被突然通知下，圖款稍後公佈

同場加購
同路人自家製醬料,每樽180ML

芝麻彩椒醬($48/1樽，$88/2樽)
干貝蝦米XO醬($58/1樽，$108/2樽)

訂購👇👇

*提交表格後, 可以Payme/FPS轉數快形式付款

**並請提供"付款完成請截圖並發送到

*為保障戶口持有人被質疑涉及洗黑錢活動，敬請以銀行戶口轉帳，避免以現金入數，多謝合作和體諒*

截單日期: 2021年1月17日 (晚上7點)

取糕日期: 2021年2月4日至9日

每區會定一天及時間取糕

取糕地點 (詳情1 月尾公佈)
荃灣嘉力工業中心
九龍灣淘大商場
麗晶花園 (噴水池)
啟德 ( 德朗邨麥當勞對出迴旋處)
太古(康山花園3-4座對面(舊仁孚油站再前轉灣位))
將軍澳 (富康花園對出迴旋處)
將軍澳 (坑口 - 文曲里迴旋處 )
將軍澳 (寶琳 - 新都城1期上落區)
尖沙咀籽樂廚房

push

推

呢啲就值得比錢啦
推

大力推

真

雖然dislike 高登fake news 不過今次push

跟

Push

可以呀留名

收貴啲啦90蚊唔夠生活

P牌推唔到

up

pish

想淨係捐錢

買

PUSH

有冇得齋捐錢

買好過捐
比佢有一個穩定嘅收入來源
同尊嚴

真正好人，要支持下

推啦

係第二度訂左足夠年糕喇

留返一底俾我呀

要推

買聖誕卡

買野食

南亞狗你就fake news
正經post都要入嚟搏屌
------
其實賣貴啲都得

推呀

樓主請更新取糕地點

推!!!!!!!!!!!!!!!

想請問佢同石牆花搞果檔係咪同一檔來？

真心問
如果淨係想payme幫手比錢
唔拎糕, 係咪唔太好

人唔係香港 淨係比錢唔使要貨得唔得 會唔會比人懷疑

我覺得佢賣糕
係唔想好似人哋施捨咁
證明自己仲可以自食其力

個人觀點

同感

買左啦

我都見同石牆花好似
但石牆花無payme, 我ATM/銀行COUNTER過數

Pushhh

幫手推
一齊買糕食
支持同路人

買晒佢

買買買

請問邊度有得睇更新，我再pin

記得之前佢比狗咬
保釋出黎銀銀唔見幾千蚊搞到生活困難
而家仲開唔到工

你有無㩒過入去睇？

同消失的聖誕卡同一檔野黎
又係渣家軍Marco 搞出黎？

Pish

無問題!! 大家都好心
唔想佢辛苦only
會照拎照食!!

推 支持

marco又嚟呃錢
不了

冇食牌好容易奶野

首先感謝同路人對逆權司機的支持。請留意有以下更新事項 :
1) 由於原先的生產商未能提供足夠數量的糕點, 我們找到另一間本地老字號生產商, 所有糕點重量約600克。
2) 如客人不同意以上更改, 客人只需聯絡admin, 我們願意安排退款。
3) 如客人不欲購買糕點或醬料, 但又想幫助逆權司機, 可以選擇購買「消失了的聖誕卡」一書, 底價為$120, 歡迎客人自由定價。
4) 我們會不斷洽商取糕點, 並會定時更新, 請留Page公告。
5) 由於payme數額已爆上限, 請客人使用「轉數快/FPS」付款, 快速識別碼:3803095
不便之處敬請原諒, 感謝大家！
---------------------------------------------------------------------
各同路人
大家記得逆權司機嗎？
一架的士在彌敦道一個人頂住防暴推進，只為保護年輕人平安，可惜司機被控襲警及阻差辦公已判刑監禁，同時逆權司機申請法援亦被拒絕了。由於高院上訴費用十分高昂！司機決定下一庭聆訊不作上訴並於庭後直接入獄，希望今次糕點收益能幫補他及家人生活，支持逆權糕點，這是我們能夠做的事！ 所有收益不扣除成本全數撥捐逆權司機家人。
高登訪問逆權司機

❤️而糕點是百分百香港製造，亦是香港老字號的工場，為免工場承受壓力顧客取糕時會清楚看到資料
團結力量價 - 每款$90 *(每款約600克)*
蘿蔔糕
椰汁年糕
薑汁年糕
蔗糖年糕
馬蹄糕
紅棗糕
芋頭糕
(1月7日暫停供應) 黃金糕
<如訂購數量超乎廠量，會由另一間廠製造 >
因環保糕點是提供沒有紙盒包裝及
希望將一分一毫用得其所,
如大家要送禮可+$30 購買爆炸頭的爆爆貓凍袋(可裝3-4盒糕點)
因爆爆被突然通知下設計圖款稍後公佈
同場加購
同路人自家製醬料,每樽180ML
芝麻彩椒醬($48/1樽，$88/2樽)
干貝蝦米XO醬($58/1樽，$108/2樽)
訂購👇👇

*提交表格後, 可以Payme/FPS轉數快形式付款
**並請提供"付款完成請截圖並發送到
***為保障戶口持有人被質疑涉及洗黑錢活動，敬請以銀行戶口轉帳，避免以現金入數，多謝合作和體諒***
截單日期: 2021年1月17日 (晚上7點)
取糕日期: 2021年2月4日至9日
每區會定一天及時間取糕，地點 (詳情1 月尾公佈)
荃灣嘉力工業中心
九龍灣淘大商場
麗晶花園 (噴水池)
啟德 - 德朗村麥當勞對出迴旋處
太古 (康山花園3-4座對面 - 舊仁孚油站再前轉灣位)
將軍澳 (富康花園對出迴轉處)
將軍澳 (坑口 - 文曲里迴轉處 )
將軍澳 (寶琳 - 新都城1期上落區)
尖沙咀籽樂廚房
官塘曉麗苑迴旋處
鑽石山 (浸信會對出鳳德道)
沙田 (顯徑村)
沙田 (新城市廣場)
天水圍 (天慈村)
深井 (電話機樓)
銅鑼灣 (波斯富街大廈)
屯門 (豐景園輕鐵站旁斑馬綫 - 輕鐵507,614）
新蒲崗 (越秀廣場)

更新啟示 (14/1/2021)

望落似係你老友marco b負責

屌你老母我90$有糕食
點都唔會係呃錢啦平過市價

幫推

想買 銀行過數?無轉數快

買之前麻煩各位手足睇一睇呢度嘅更新先

你鐘意咪課囉
我就一定唔會信呢個中間人
有錢都只會直接捐

間廠係邊間廠
有冇牌
賣90會分幾多俾司機

啲電話同入數資料
同石牆花唔同

仲sell埋呢本書

伏伏哋 鬼鬼哋

大力一推

訂黎送俾親朋戚友囉

佢唔俾糕我都得，可以慳多啲

下佢又有份呀？

姐係咩廠嚟 會唔會係藍廠

Pish this

唔撚係掛

同石牆花嗰個有冇關係

見到本消失的聖誕卡即刻想拎走返個正評...

所以糕點收益全給他屋企人生活！

咁本書呢？

邵家臻雖然係左膠
但點都可信過渣家軍

閪啦 幫佢籌旗個組織反龍門架
龍毛又要掘叔叔黑材料老屈

屌

推一推

lm先

想課不過有冇得直接課 唔想經cap水marco

和勇不分$30

兩檔嘢個名點解咁似

payme 爆咗
應該點樣比錢
驚佢acc 比人凍

好人就咁坎坷

Btw 邵係先開 所以

我都有尼個疑問

Marco囝呃錢㗎

屌一見到本閪書就知又中伏
仆街拉post 呀

見到消失的聖誕卡已經知咩事啦
Marco囝今次又fat fat

樓主pin this

好彩正評前入fb link望下
坦白講幫到的士哥哥嘅好想幫
但係見到消失的聖誕卡...

我見到本書都驚

等陣又 同路人 和理不分$30

比叔叔無問題，唔撚想比完分化撚又拎去分化

笑鳩黃店比人斬

龍毛全面進場

屌你老味marco又賭輸錢又要cap過？
唔知佢今鋪會打斧頭咗的士手足幾多成呢？

消失的聖誕卡喎

有冇人知呢檔野係咪真係同Marco有關？

同問
點解又有消失的聖誕卡

即刻成班私怨上腦

Marco今鋪fatfat 賭輸錢又有人幫佢埋單

已買芋頭糕

消失了的聖誕咭

又消失的聖誕卡？

石牆花 Wall-fare (ok
消失了的聖誕卡 (not ok

btw 我信石牆花 Wall-fare

拉

幫石牆花算，信唔過渣家西軍

推推推

仆街，好少留意，淨係知Marco呢個人
我係咪炒咗車

撐埋石牆花plz 兩個唔同㗎

推呢啲post好撚過

【「石牆花 x 團結糕點」訂購計劃復活】💛💛💛
「團結糕點」繼續接受訂單至17/1‼️‼️‼️
「石牆花」昨晚收到廠方通知，因負荷不到糕點生產量而被迫提早截單；石牆開花，黃色經濟圈有愛，今早有新廠商主動聯絡，拍心口認頭承擔餘下訂單。
「石牆花 x 團結糕點」訂購計劃正式宣佈復活：請把握最後機會落單，截單時間為 17/1/2021，7pm。訂購表格Link👇👇

（如對訂糕有任何疑問，可Wtsap 6041 3518查詢，多謝合作🙏🏼）
******************
【團結力量價每款$90全部淨重700克《香港製造》】
椰汁年糕
薑汁年糕
蔗糖年糕
蘿蔔糕
馬蹄糕
紅棗糕
芋頭糕
💛注意：一度停售的馬碲糕及芋頭糕已復活訂購，黃金糕則永久停售💛
因環保糕點是沒有包裝及希望一分一毫用得其所，如大家要送禮可+$30 購買爆炸頭的爆爆貓凍袋，凍袋可放三件糕。因爆爆被突然通知下，設計圖款稍後公佈🥳🥳
請填Form 後以轉帳形式購買糕點及傳送付款圖 / 入數紙到以下Wtsap

HSBC：
741-383822-838
石牆花有限公司/Wall fare Group Limited
⭐為保障公司戶口被質疑涉及洗黑錢活動，敬請以銀行戶口轉帳，避免以現金入數，多謝合作和體諒🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️
❤️❤️取糕日子為2月4-9日
每區會定一天及時間取糕
❤️❤️暫定取糕地點，詳情1月尾公佈
荔枝角（石牆花辦事處）
荃灣嘉力工業中心
九龍灣淘大商場
麗晶花園（噴水池）
啟德（德朗邨麥當勞對出迴旋處）
太古（康山花園3-4座對面舊仁孚油站再前轉灣位）
將軍澳（富康花園對出迴旋處）
將軍澳（坑口 - 文曲里迴旋處）
將軍澳（寶琳 - 新都城1期上落區）
尖沙咀籽樂廚房
曉麗苑迴旋處
鑽石山
沙田顯徑邨
沙田新城市
天水圍天池邨
深井電話機樓
銅鑼灣波斯富街大廈
屯門 (豐景園輕鐵站旁斑馬綫 - 輕鐵507,614)

明顯有關啦樓主仲唔拉

喂有無方法幫到佢又唔會益條仆街marco 呀?

即係信唔過消失的聖誕卡可以去呢度？
唔好意思我好少留意相關嘅事

因為我都係好奇問
唔係話懷疑
但兩者真係好似

石牆花都有得買

Marco囝都瘋狂澄清唔同

條仆街今鋪發過豬頭
每次賭輸錢都有人幫手埋單 還埋仲有賺添

最怕佢又食夾棍

咁我po石牆花個條link係咪好啲？

屌
話撚咗啦

同marco有關就唔買

香港人要加油
要記仇

原來係借司機名義玩抹黑

多謝黃豬，永世唔用腦就狗衝買贖罪券食渣家軍
香港光復唔到，好大原因係有班無腦黃豬

點撚樣呀又呢又路
最緊要d錢最後去唔去到司機手上啫
去到我理撚得佢地有咩恩怨
好撚煩呀

冇人講我講！

係真既話呢單野要take it serious

信唔過呢間可以去石牆花買

【「石牆花 x 團結糕點」訂購計劃復活】💛💛💛
「團結糕點」繼續接受訂單至17/1‼️‼️‼️
「石牆花」昨晚收到廠方通知，因負荷不到糕點生產量而被迫提早截單；石牆開花，黃色經濟圈有愛，今早有新廠商主動聯絡，拍心口認頭承擔餘下訂單。
「石牆花 x 團結糕點」訂購計劃正式宣佈復活：請把握最後機會落單，截單時間為 17/1/2021，7pm。訂購表格Link👇👇

（如對訂糕有任何疑問，可Wtsap 6041 3518查詢，多謝合作🙏🏼）
******************
【團結力量價每款$90全部淨重700克《香港製造》】
椰汁年糕
薑汁年糕
蔗糖年糕
蘿蔔糕
馬蹄糕
紅棗糕
芋頭糕
💛注意：一度停售的馬碲糕及芋頭糕已復活訂購，黃金糕則永久停售💛
因環保糕點是沒有包裝及希望一分一毫用得其所，如大家要送禮可+$30 購買爆炸頭的爆爆貓凍袋，凍袋可放三件糕。因爆爆被突然通知下，設計圖款稍後公佈🥳🥳
請填Form 後以轉帳形式購買糕點及傳送付款圖 / 入數紙到以下Wtsap

HSBC：
741-383822-838
石牆花有限公司/Wall fare Group Limited
⭐為保障公司戶口被質疑涉及洗黑錢活動，敬請以銀行戶口轉帳，避免以現金入數，多謝合作和體諒🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️
❤️❤️取糕日子為2月4-9日
每區會定一天及時間取糕
❤️❤️暫定取糕地點，詳情1月尾公佈
荔枝角（石牆花辦事處）
荃灣嘉力工業中心
九龍灣淘大商場
麗晶花園（噴水池）
啟德（德朗邨麥當勞對出迴旋處）
太古（康山花園3-4座對面舊仁孚油站再前轉灣位）
將軍澳（富康花園對出迴旋處）
將軍澳（坑口 - 文曲里迴旋處）
將軍澳（寶琳 - 新都城1期上落區）
尖沙咀籽樂廚房
曉麗苑迴旋處
鑽石山
沙田顯徑邨
沙田新城市
天水圍天池邨
深井電話機樓
銅鑼灣波斯富街大廈
屯門 (豐景園輕鐵站旁斑馬綫 - 輕鐵507,614)

係 pin埋

又人血？

樓主你不如直接叫人暫停課金先啦
搵人問清楚有冇方法直接比司機手足

Pishhh

雖然話同石牆花唔同
但detail同售價都一模一樣
連要換廠都一樣
淨係搭多左本閪書同變咗另一個acc收錢
係咪有人食夾棍

我問左石牆花 2檔野係唔同既
見到高登同macro 仔，唔好幫襯啦

唔好意思我有啲亂
即係依家同Marco呢個人有冇關係
既然大家咁擔心我pin石牆花嗰個啦

樓主你pin番澄清檔樣同marco囝有關先啦
廢事更多黃豬狗衝
Facebook已經好多黃豬訂左

又食夾棍啦

明白，石牆花link 已pin

石牆花你另外開post啦

thank you

推推佢

要支持呀！

味道如何

呢條marco次次都係咁
上次太古又係扮撚晒嘢開團購
之後運費做手腳
交收又係拎本閪書出嚟話自己比人告
喺度呃人同情心喺度乞人買
屌佢老母啦

咁都可以屌人
唔係屌鳩人地利用大家既同情心
而係屌人戇鳩
三毛你幾時陷家產

呢檔懷疑同Marco有關係，信唔過嘅巴打可以去石牆花
對唔住樓主少留意相關事宜，下次會做好功課先

$90 1底平啦
轉頭入去買返三四底先
太多食唔晒

石牆花

石牆花(邵家瑧)咪fact checked 咗兩邊都有幫手搞囉
自己睇返石牆花果fb fact check 有幾難
成堆別有用心嘅人即刻私怨上腦，唔知為乜

Marco呢個人有前科係水人
有心的不如睇下搵唔搵到當事人係唔係有依件事

老實講直接比安全過有中間人接手

買石牆花先岩呀

我就係要屌柒班唔用腦既黃豬呀
大大本消失的聖誕卡放最尾都照訂糕，唔識用腦諗下點解有本唔關司機事既野向度？唔識google唔識諗？
繼續食渣家軍、幫marco囝籌旗當抗爭左囉
我都三毛你一毛添啦屌你

睇吓你想支持邊個

支持石牆花:

支持逆權司機:

push push

個個爆爆貓凍袋咩黎

姐係點呀 好撚亂
我剩係想幫司機應該點

香港買樓真易
黃絲錢最易賺

好想幫叔叔 但信唔過消失了的聖誕卡

同一主辦單位
•石牆花X團結糕點
•逆權司機X團結糕點

石牆花係咪就係幫逆權司機賣先？我哋係想幫襯佢喎

不了 本書啲內容fake到仆街

樓主開新post
用石牆花做開頭名
唔好俾人spread去Marco到啦

知唔知個爆爆貓凍袋咩黎

P牌，照推🙌🏻

見好似有石牆花，會透過果邊買

但司機係知唔知？

人地點會知呢啲
我淨係想幫到佢
宜家究竟點撚樣架

爆炸頭

我估係高登記者爆爆啲貨嚟

依家就係未必去到

姐係咩黎

急凍袋掛。
爆爆貓凍袋=爆炸頭出既
爆炸頭=幫marco既高登記者

捐 又話 洗黑錢乜乜柒柒咁

唔係 石牆花係石牆花

唔好意思 我依加清楚晒

即係點呀而家
有無結論?

支持佢

條友就係有前科

即係樓主條link同石牆花一樣
最終啲錢都係去到叔叔手上？

友利坊老闆

Marco真係乞衣嚟
被舊東家告誹謗都要賺埋最後一水
唔知本書有冇透露佢返工帶住班年輕手足聚賭同呃舊東家避武肺實情係去泰國旅行嘅經歷呢

自柒，以為友利坊踩咗腳幫手

支持

我自鳩唔好理我

石牆花 Wall-fare
Patrick Tang
你好，團結糕點亦有為逆權司機籌辦團購活動。

應該石牆花俾石牆花
高登就司機(+marco)

真係好撚煩
撻d唔識既名出黎
個個黃page都follow 晒咩屌
又邊撚個石牆花呀 一㩒入去成篇文連d地點都一鳩樣
一句講晒啫係呢條友有d 鬼唔好捐啦

Pushhhhh

兩檔人都有幫手
信唔過marco就過去石牆花到買
幫返司機叔叔好應該
唔好理啲私怨撚

你開咪得
仲快手啦

巴打你開咗先

同黃色水門閪一樣講明係人血產品黎

石牆花係邵膠樽開黎幫囚友同講囚權既

吓即係如果想俾錢司機叔叔就一定要俾Marco賺？

咁我覺得大家唔好偏見咗就用幫襯石牆花代替囉，就算檔嘢係Marco，但如果真係賣完幫到司機就應該一單還一單，消失的聖誕卡係仆街㗎喇，糕點真係入司機袋我又覺得冇問題

好亂
我只係想比錢叔叔幫佢
有無人話比我知邊樣先係比叔叔袋落佢袋

石牆花 Wall-fare
你好，團結糕點亦有為逆權司機籌辦團購活動

團結糕點幫2邊籌緊
石牆花係幫在囚手足嘅家人
渣家軍(?)係幫個司機

訂糕係咪直接同叔叔訂

Agree
只要唔好賣本爛閪聖誕卡就ok

係咪負責任人「團結糕點」間廠分糕點比兩邊賣
經手人分兩個，一邊係Marco 一邊係石牆花？

+1

法庭值得尊重嗎？

而家喺街 開唔到住

幫襯石牆花啦
起碼知係邵家臻

係

係呀

Agger 佢就信得過

想捐錢果陣見到消失了的聖誕卡
都係唔捐了

石牆花 Wall-fare
李柏賢
石牆花的團結糕點是給石牆花籌款之用

即係要俾marco賺

姐係要買marco個個 先幫到司機

Marco就真係食人血饅頭啦
蘋果十蚊一份報紙都被佢講到天地不容咁

幫襯石牆花幫唔到司機

直接捐得嗎？唔鍾意食糕

唔係呀 兩樣嘢嚟

石牆花（支持石牆花）

消失了的聖誕卡（支持司機)

成班係到問問問 search吓有幾難

幫襯佢好過幫襯班鬥黃撚

送比人食

去石牆花買啲錢落石牆花袋，唔會俾司機

係幾好耶喎
有第二檔叫石牆花係幫賣糕點而冇賣本書，Marco狗竟然話人post錯link

Push.

根本糕點係前菜
佢本閪書先係主菜

有冇方法直接捐俾當事人？唔想要本閪書/經marco手

要幫襯就快，唔知港共聽日會唔會連賣舊糕都話危害國家安全。

所以大家諗清楚想幫司機多啲，定唔妥Marco多啲，for me，係想幫司機多啲嘅

但依家真係得Marco呢間買完收益會歸司機
石牆花買嘅話唔會俾錢司機

硬食

但佢出名食夾棍

咩私怨撚
Marco就真係私怨撚啦 搞鳩左龍門大半年
日撚日屈人強姦性騷擾 點知次次叫佢俾證據就縮返入老母個閪度

不過你都有句講返人話 大家想幫手就去石牆花 咪撚幫襯Marco呢個老千

係真係好難揀

推撚爆佢

冇人講就一齊講啦好無

更正返先，你去幫襯石牆花啲錢唔會落司機袋
只有同Marco買先會

push下呢個先

唔係唔想幫司機 而係Marco 以前有食夾棍前科

消失了的聖誕卡（支持司機) 支持老千marco yeung aka楊朗

買爆佢

幫人要緊
唔理舊豬頭骨
如果糕錢都食夾棍
絕對追擊到佢哋永不超生

個搞手咪係鬥黃撚囉
之前食夾棍俾人周到
佢就話買家係乞衣

已訂
推

唔想買糕 更唔想買佢本書 但想幫司機大哥⋯

Push!!!

不如叫司機直接俾link 啦
Marco個名真係臭過屎

比完錢送比朋友得唔得

你想幫司機跟樓主post應該冇問題，但要預中間有部分錢會落一個分化友嘅袋度，睇你care邊樣多啲

呢啲有冇得叫傳真社fact check下

推！

條友先係別有用心啵
Marco都講明係唔同item喎

得

司機亦是我們的跟進個案之一，但是次的活動是由團結糕點主動為他以及我們發起，如想查詢有關司機籌款內容，建議你直接聯絡他們了解

石牆花咁覆

不如直接叫石牆花
額外整多個option 係幫司機
例如喺個form到寫
是次交易收益全數幫助逆權司機：Y/N

即係點？佢喺石牆花度post自己link宣傳？

可唔可以直接同司機買？

淨係買糕
唔買書同袋
依佢所講係唔扣成本全數90入司機袋
可以問埋團結double check

係 仲叫人唔好比錯錢

搵人幫司機整條link 眾籌啦搞咁多

眾籌 = 洗黑錢

爬完文
咁樣我會買石牆花
就算幫唔到司機可以幫其他在囚手足
石牆花話都有為司機義賣
唔知包唔包括個糕點

咁即係買糕可唔可以幫到司機手？

puah

推番正常post上去

樓主條link係司機，石牆花係在囚手足

小心本閪書 個搞手係Marco yeung 有份搞鳩龍門 班人仲屈埋老闆強姦性騷擾 叫佢俾證據就龜縮！
之前又懶係好心幫太古搞團購 點知俾人踢爆佢食夾棍 事敗之後佢仲鬧啲太古人係乞衣
如果你仲要買本閪書 就請你三思
幫襯石牆花都可以 但收益就唔會落司機度 請留意

附上Marco食夾棍討論
[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

好的 明白手足
希望司機唔好同Marco連成一陣線 咁樣好多人都唔會想幫佢

幫襯石牆花唔得
要幫襯marco

石牆花 > 幫在囚手足
#1條link = 司機 但代購搞手聲譽差 淨買糕ok 因為同人合作可以check 本書自由定價 賺幾多冇得double check

一齊訂

再利申返 本書啲內容都係偷返嚟

個中間人有問題
事主無問題
中間人出名食水

但直接入數分分鐘又被屈洗黑錢

問題只係唔知最多幾多落咗司機到
始終搞手有往績
信唔信得過只有自己判斷

總知Marco有份掂條數大把人一個仙都唔會俾

我都覺得應該係團結糕點搞，只係經過Marco宣傳，問返團結糕點應該會知Marco有冇落袋、落幾多

買糕得唔得、

推依個，只買糕

單憑太古單野覺得好大機會食夾棍
要幫司機咪幫囉，又趁機推本書到時盤數亂又屌人鬥黃/乞衣
點知佢會唔會人工又計落成本出十皮

平時嗰啲都唔會咁着緊
係因為呢個司機
係特別深刻

仆街Marco唔出聲咪當幫忙

買糕好似係幫緊其他手足而唔係司機
我都想出少少力 但Marco個名真係臭到咩咁 不了

即係目前為止都無一個可靠渠道而直接幫到司機

未有

一陣你唔幫Marco買書 佢又會鬧你係乞衣

係，我都咁覺得，因為source from同一糕點嘅，照計佢食唔到幾多錢，如果唔係唔通石牆花又食夾棍

點撚樣呀鬥黎鬥去
邊撚個再食人血饅頭既死全家呀
唔好恃住黃就係度cap水呀
我理撚得你邊撚個Marco

我淨係想買糕d錢係全部落哂個叔叔手上！其他我一律唔想比錢你賺！

咁而家即係點？
我係想幫司機叔叔
但買糕點d錢唔係俾叔叔？

推🙌，要人啊

#1條link 買$90嗰幾款糕ok 外加啲袋同書、其他product有疑問

係
買好啲

本來想買但Marco真係不了
司機可唔可以搵下議員之類幫手搞
唔想再捐錯錢

糕點錢係，因為主要係團結糕點搞，經兩邊賣，一邊係幫司機(樓主link)，一邊係石牆花幫在囚手足，暫時爬post係咁

推post

哩個絕對值得過俾果個連燈燈神

黃絲真係多乞衣。

中間又要食一層？有冇得司機自己開link
唔想幫襯楊朗條on9

一定支持

有冇懶人包
有冇辦法直接幫司機

直接課金好過

蘿蔔糕gogogo

咁咪唔好買書囉
而家原意係幫司機叔叔籌醫藥費嘛

有冇方法唔經Marco幫到司機

pushhhhhh

dp

可以就咁捐?

消失的聖誕卡係咩黎

藍屍出品

即係啲糕點係唔係人血饅頭？

本身龍門係2019年年尾搞聖誕卡活動
就係手足每寫一封聖誕卡就有幾百蚊收
但係有律師指直接俾cash可能會charge洗黑錢
所以龍門決定派食物卷
而聖誕卡就打算係聖誕party上派俾家長
但最後因為某啲原因（唔記得左）而冇派卡
龍門老闆諗住處理左啲聖誕卡 但Marco懶係好心話幫佢處理 點撚知偷左啲卡嚟出書
仲老屈龍門老闆利用啲聖誕卡發大財

Pushhhh

Marco公開盤數咪得囉
如果証實扣/唔扣成本 有捐出
用返喺佢原本聲稱嘅幫助手足頂目
我課$120買佢本閪書添
(佢話本書全數不扣成本 捐畀司機)

但問題佢義賣咁q多次
都無開過盤數/開咗大家唔知？
傳真社去查吓啦

抹黑龍門嘅書黎
出版班友仲同紅媒夾埋出書抹黑龍門

又搵水魚眾籌
黃屍鬥慘大會

想問依家應該經邊買先啱

我想直接比個司機
但買榚嘅錢會比Marco抽水？
Sor冇跟咁貼唔知係點

淨係想幫司機

咁我剩係買糕點先

Same
有無其他方法？

p

購買「消失了的聖誕咭」係咪等於支持司機？
marco話係
你地自己諗喇

樓主可以pin我？

推!

黃色經濟圈

推！！司機手足

買咗5底同XO醬 但係佢覆得一個人搞 要等下

乜撚野橫泊呀
壞車呀
壞車都唔比？

想問最後搞清楚到我買糕啲錢會比邊個度未
真心想買但驚比啲仆街落格

收皮啦你

買完俾番的士手足派街坊囉

Up

佢都有講怕被洗黑錢 咪買盒糕返去食吓囉

唔貴播

payme既電話係咪whatsapp果個電話？

留名

已買 但點撚解會有Marco 本分化書？

個本係分化撚渣狗等賤人出嘅分化書
買親死全家！

而家好亂，點先可以買年糕+幫司機+唔畀錢私怨撚袋

因為搞手係佢
所以我都好想知
一邊係咁多黑歷史既人
一邊就係講明唔係幫司機既石牆花

無 除非你信得過Marco

今朝買到依家都未覆

Pushhhhhhhhh

咁姐係去樓主#1個到買？

PayMe 係幾多，找不到😅

已買

即是用樓主條link買先入司機袋？

Marco 囝 organise good luck

擺明想過河濕腳

我都有同一諗法，有冇區議員幫幫手

一樣諗法
就咁捐就得唔洗糕

我買撚咗 唔想袋錢落Marco到
點先幫到司機

屋企已經好多糕
有冇得就咁捐唔洗要糕

去#1買先幫到司機，去石牆花買幫唔到司機。
但係負責#1嘅中間人有信用問題。
一係硬食照買#1
一係睇下會唔會有區議員幫手

我幫你食

咁是否全數幫司機？有幾多會落司機袋？謝謝

Marco有食夾棍前科⋯

而家就係因為Marco 問題 有機會入唔到叔叔袋

善惡裡頭終有報

買咗嘅 可以請朋友 同事 巴絲食

大把人可以幫手食

睇到喊左

搵黃店幫容易啲，前排先有區議員幫手搞團購畀政府質問唔係區議員職務，隨時扣起佢薪津。

你唔去問個PAGE
問個轉貼仲俾龍毛帶哂風向GE POST
見到啲龍毛出盡奶力開成幾個POST推上熱門
就知連登唔會有你想要GE答案啦

Ok

南亞仔過來我post幫我推！
冇人啊嗚嗚嗚

捐，一陣間又話收黑錢

有真正買賣會安全的

link？

想幫 但喎想d錢入marco袋

追鬼追馬咩
你一出聲人地就身心疲累

尊嚴係重點

你諗你啦 個貓爪係五毛嚟

成個po都係錢嘅味道

關marco事
咁唔買了sor

資金收入既9成作為成本比Marco 出糧？
其餘先比司機？

跟住叫人西起底唱你

一開頭問石牆花係咪都係一樣幫逆權司機完全唔答
心諗做乜好似避咗個問題 而家終於係連登搵到答案

暴動的士
型

加油呀好人要有好報㗎

林作： 有無買危疾保？ 為未來著想要買危疾保

黃色水魚圈 拉

哇 d訂單多到爆 應該夠哂數啦 手足可以唔洗再買 幫下其他黃店算

Marco 好快會攞去賭

有啲人副身家食兩世都食唔曬都仲要去奶
有啲人兩餐溫飽都成問題，但因為良知，就算飯都冇得食都在所不計

傻閪蝻亞狗